﻿<h2>Guéreins</h2>
<p align="justify">Guéreins é um pequeno vilarejo francês no vale do rio Saône, 50 km ao norte de Lião. A oeste estão as pequenas montanhas do Beaujolais, onde o famoso vinho é produzido. Também é a cidade onde nasceu o Stellarium :-).
